唔知聽朝早又會有咩人被拉？

每朝早訓醒都有十個八個人被捕